起I.T.買緊衫想轉行做it

做緊I.T.，但覺得自己到樽頸，最近見it前好景好似幾好，應該點準備自己轉行好？

做緊it support好好景

細it d衫平d

玩食字? 點撚樣呀, 我洗唔洗笑?
..哈
..哈
ok?

有食字咩？講到明係賣衫

洗唔洗咁風趣先

去it 做收銀

大I有冇折